GME無限之戰，今次上唔上到1000

大家準備好落場未？
參戰一定上到1000
不了，我係儒夫見過鬼怕黑
利申：投資涉及風險，請量力而為，唔希望有人破產，小賭怡情，建議一股黨

一定得

All in jor

殺到佢老母爛臭閪